import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import Pagination from '../Pagination.vue';

<Meta title="Componentes/Pagination" component={Pagination} />

# Pagination

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Pagination },
  template: '<Pagination v-bind="$props"/>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{
    pageCount: 5
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

⚠️  Este componente possui uma propriedade obrigatória.<br />
Adicione um **number** a propriedade `pageCount`,com o total de páginas que irão compor as extremidades da paginação.

Sendo 1 o valor default inicial e o último valor o definido pela propriedade.


<Canvas>
  <Story name="pageCount" args={{
      pageCount: 5
      }}>
      {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando um **number** na propriedade `currentPage`, nosso componente passará a mostrar, a página atual que o usuário se encontra.

⚠️ Ressaltando que cabe ao usuário manipular essa informação, ao decidir a quantidade de itens exibidas

O valor padrão é: **1**
<Canvas>
  <Story name="currentPage" args={{
      pageCount: 5,
      currentPage: 3
      }}>
      {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando um **number** na propriedade `visiblePagesCount`, teremos o limite de páginas exibidas no componente, caso o `pageCount` seja maior que o valor aplicado aqui, as páginas extras serão suprimidas dentro dos `...`:<br />

O valor padrão é: **9**.

<Canvas>
  <Story name="visiblePagesCount" args={{
      pageCount: 10,
      visiblePagesCount: 4
      }}>
      {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>
